季軍賽沒有意義之我見

文無第一，武無第二，何況第三第四